請將碌撚插鳩我 含含也射太坎坷

通宵扑野好過 明明歲月那麼多
願教士能繼續 沒有愛液仍是我
若女上有一點苦楚 不如換新甫士插過

pish

我用乒乓波, 塞住你個囉

小弟劣作分享, 難聽, 別見怪

走啦你

有啲野呢 無天份無得勉強